暫緩其實真係可以隨時重新二讀

你地call齊人黎遊行，我地一日任何地方都可以通過，過左你地行飽佢！